中國各地疑武漢肺炎復燃，青島緊急全市檢測、湖南強制全省帶口罩

又播毒

有數條五毛會衝出嚟話, 中國D人唔帶口罩

正 支那爆多啲

得幾單 咁緊張～

支共d濕鳩檢測都唔知準唔準

因為入冬？

公開係12單，內部可能係1200單，只不過係唔畀報導

Fake news
根本支那冇人感染
傷風感冒啫

其他唔知，風水話11月起 超大劑

起碼人地可以封城
香港封條撚

係咪又要戰時狀態

青島似係醫院群組爆發

冬天來了

大陸話封就封，全民強驗又得，冇健康碼麥當勞都唔比你入都得。

笑鳩人地，不如反省下我地個垃圾政府。

沒事兒~沒事兒~

來了來了

你咁鍾意中國政府, 你可以上去永住唔會返嚟

全省學生要提供陰性證明先可以返學

等緊反恐懼撚出現 , just a flu

明明國內零感染
源頭究竟係邊呢?

沒事兒沒事兒

一個由上至下,都鍾意講大話的民族和國家,完全沒有資格話人地

係香港
所以要繼續封關

1) 一路爆緊, 間唔中放少少料等班韮菜覺得政府有做野
2) 無爆, 純粹搵個靚d既藉口收集韮菜DNA庫黎做器官移植